袁爸今次直播尾段喊到有點失控

😥😥😥😥😥😥😥😥😥😥
未睇既去睇，今集重點(我認為)，英國班後生仔，手腳好慢好錫身..............